Samsung 恥笑 Pixel 3 XL 劉海大到可以停飛機

10月9日晚間， Google Pixel 3、Pixel 3 XL正式發布，由於「驚人」的搖格和價格，以及劉海屏的設計，讓許多原來青睞有加的用戶望而卻步。

不得不說，Pixel 3 XL 劉海屏的寬度實在有點太寬了。畢竟對於在強調屏佔比的今天，各大手機廠商都希望能夠通過減小劉海的寬度來提升屏佔比，而 Pixel 3 XL 似乎在反其道而行。這一次喜歡搞事的 Samusng 怎會放過機會，Samsung 就在 Twitter 上刊一些幽默的 Post 調侃 Google 的 Pixel 3 巨大的劉海，都可以在上面停一架飛機了(You could land a plane on it)。而一些網友也開心「食花生」，在下面不少 Sam粉留言並表明要選購 Samsung 的手機，官方也熱情回應。

其實，Samsung 自去年 iPhone X 發布後，一直批評競爭對手，如果自家產品也出現這種問題，豈不是瘋狂打臉？

班老細係到狗咬狗，你叫班打手情以何堪

情何以堪

有乜所謂
個重點係三叔同GOOGLE

幅圖

佢自絕瀏海 哈哈
話左呢間人間垃圾仆街. 睇下 Google 幾時連大陸廠打撚冧佢. 做返一世廠.
已經有報導 Google 急不及待出大陸版 Google

an機內亂
睇下班打手點講

pixel 3 xl

三星

三叔個瀏海仲大啦

三叔爆炸 Google 飛機
全部都垃圾

iphone都爆炸點睇？

M字額

咪扯啦

你可以無視iphone爆炸
同埋note 9單嘢無曬消息嘅？

Pixel打手唔見人

note9漏光單野都無晒消息
最尾肯退？

漏光嗰啲已經可以換返全新機

係咪全部人有漏光問題都退得🤔

佢Block曬你哋

小學雞

香港係，有人係Post講過，其他地方唔知

咁齋睇外型Samsung啲機真係無notch無跟風

闊如跑道

顧掂自己可以起飛A380跑道先啦

今年部pixel3 真係on99, 勁核突

hide notch搞掂

???

你係咪新會員? 通常都係D IDOG無限串柒AN先

做襯首席打手都戇鳩

專利防衛呢d嘢你都唔識註定你一世都被人話你侵權㩒住搶

仲有apple有係an機出咗某功能後搶註專利既歷史,
同埋而家三星佢有出到M額咩?

激嬲Google
連個Android都唔俾佢用

伸個頭出黎 ...

SIU4

samsung啲恥笑真係好好笑喎
笑apple都好正 都唔知班打手起晒鋼做乜鳩

利申 用緊iphone覆

哦 你講公司下話 用an狗黎形容一間公司你都幾撚醒目 中學畢業未

apple 係班idog心目中仲親過老母 你插佢地老母喎

派尿袋幾好丫 有咩問題？

點會冇 訓啦柒頭

都唔知係咁為個牌子護航做乜鳩
死都唔肯認人地係有做得好過自己
你地人生係咪得返電話係值得感到優越？

idog : 係

資訊咁流通, 都有人信呢 D N 次創作真係

原本個 ad 無題過 Android Play Store ... 定係有人咁玻璃心覺得 Your Store 等如 Google Play?

都唔知係咁為個牌子護航做乜鳩
死都唔肯認人地係有做得好過自己
你地人生係咪得返電話係值得感到優越？

冇點名就代表冇笑？
用your phone 唔係笑緊apple以外既牌子？
我覺得用比較黎宣傳自己電話冇問題
係有班柒頭係都要護航咋嘛

Samsung 如果有一日有 notch, 死全家呀！

冇點名就代表冇笑？
Your Phone 可唔可以係大陸電話大陸 Store? 定係你都覺得 Google Play 好危險?

我覺得用比較黎宣傳自己電話冇問題 係有班柒頭係都要護航咋嘛
你覺得, 係呀呢個世界你覺得就係岩

你咁玻璃心點出街?

見到呢 D 牌你會唔覺得係話緊你? 長大下啦

咁咪一樣笑緊大陸電話大陸Store囉屌 我幾時有話apple笑鳩google?
係條打手話到apple好撚高尚冇笑人呀嘛 我咪放條片出黎囉 點撚樣冇笑呀??

-----------------------------------------------------------------------------------------------------

條片係有人改出黎撚狗. 一段原片無講到個 Target (左邊個 Store) 係咩 Source.
只係話自己個 App Store 點安全就係笑柒人

Apple 真正笑柒人係 I am Mac I am PC 果時. 並唔係呢家.

App Store 賣點就係安全, 咁點 Sell? 做個 Ad 出黎兩個 Stores 一個擋到兩隻木馬, 一隻擋到三隻然後 I am safer?

玻璃心就玻璃心啦 笑鳩人呢就要指明道姓既, 係中國人先最愛對號入座姐